{
  "id": 1209213843,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"20.71629,49.414,20.71629,49.414",
    "geom:latitude":49.414,
    "geom:longitude":20.71629,
    "gn:admin1_code":"05",
    "gn:asciiname":"Mnisek nad Popradom",
    "gn:country_code":"SK",
    "gn:dem":401,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":724121,
    "gn:latitude":49.414,
    "gn:longitude":20.71629,
    "gn:modification_date":"2012-01-18",
    "gn:name":"Mn\u00ed\u0161ek nad Popradom",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Bratislava",
    "iso:country":"SK",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:cat_x_preferred":[
        "Mn\u00ed\u0161ek nad Popradom"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Mn\u00ed\u0161ek nad Popradom"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Mn\u00ed\u0161ek nad Popradom"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Mn\u00ed\u0161ek nad Popradom"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Mn\u00ed\u0161ek nad Popradom"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Mn\u00ed\u0161ek nad Popradom"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Popr\u00e1dremete"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Mn\u00ed\u0161ek nad Popradom"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Mn\u00ed\u0161ek nad Popradom"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Mn\u00ed\u0161ek nad Popradom"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Mniszek"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Mn\u00ed\u0161ek nad Popradom"
    ],
    "name:rue_x_preferred":[
        "\u041c\u043d\u0456\u0448\u0435\u043a \u043d\u0430\u0434 \u041f\u043e\u043f\u0440\u0430\u0434\u043e\u043c"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Mn\u00ed\u0161ek nad Popradom"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Mn\u00ed\u0161ek nad Popradom"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u041c\u045a\u0438\u0448\u0435\u043a \u043d\u0430 \u041f\u043e\u043f\u0440\u0430\u0434\u0443"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041c\u043d\u0456\u0448\u0435\u043a \u043d\u0430\u0434 \u041f\u043e\u043f\u0440\u0430\u0434\u043e\u043c"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Mniszek",
        "Mn\u00ed\u0161ek",
        "Mn\u00ed\u0161ek nad Popradom"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Mn\u00ed\u0161ek nad Popradom"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85633769
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":724121,
        "wk:page":"Mn%C3%AD%C5%A1ek_nad_Popradom"
    },
    "wof:country":"SK",
    "wof:geomhash":"370323f8009dbd4b94e9a63b21c1dc6f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633769,
            "locality_id":1209213843
        }
    ],
    "wof:id":1209213843,
    "wof:lastmodified":1564310924,
    "wof:name":"Mnisek nad Popradom",
    "wof:parent_id":85633769,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-sk",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    20.71629,
    49.414,
    20.71629,
    49.414
],
  "geometry": {"coordinates":[20.71629,49.414],"type":"Point"}
}