{
  "id": 85901401,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":17335111.102434,
    "geom:bbox":"17.211235,48.148233,17.211235,48.148233",
    "geom:latitude":48.148233,
    "geom:longitude":17.211235,
    "gn:latitude":48.1383,
    "gn:longitude":17.20866,
    "iso:country":"SK",
    "lbl:latitude":48.148233,
    "lbl:longitude":17.211235,
    "mps:latitude":48.139067,
    "mps:longitude":17.205786,
    "mz:hierarchy_label":0,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:is_funky":0,
    "mz:is_hard_boundary":0,
    "mz:is_landuse_aoi":0,
    "mz:is_official":0,
    "mz:max_zoom":18.0,
    "mz:min_zoom":16.0,
    "mz:tier_locality":3,
    "name:ces_x_preferred":[
        "Vraku\u0148a"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Vraku\u0148a"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Verekne"
    ],
    "name:eng_x_variant":[
        "Verekne"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Vraku\u0148a"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Vraku\u0148a"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Vraku\u0148a"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Vraku\u0148a"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Vereknye"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Vraku\u0148a"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Vraku\u0148a"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Vraku\u0148a"
    ],
    "name:und_x_colloquial":[
        "Vrakuna"
    ],
    "name:und_x_preferred":[
        "Vraku\u0148a"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Verekne",
        "Vraku\u0148a"
    ],
    "qs:gn_adm0_cc":"SK",
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_local":3060972,
    "qs:gn_namadm1":"02",
    "qs:gn_name":"Vraku\u0148a",
    "qs:local_max":14839,
    "qs:local_sum":27271,
    "qs:localhoods":23,
    "qs:name":"Vraku\u0148a",
    "qs:name_adm0":"Slovensk\u00e1",
    "qs:name_adm1":"Bratislavsky",
    "qs:name_adm2":"Bratislava",
    "qs:name_en":"Verekne",
    "qs:name_lau":"Bratislava II",
    "qs:name_local":"Bratislava",
    "qs:photo_max":27,
    "qs:photo_sum":62,
    "qs:placetype":"Suburb",
    "qs:quad_count":14,
    "qs:woe_adm0":23424877,
    "qs:woe_adm1":20070505,
    "qs:woe_adm2":29399347,
    "qs:woe_lau":29402282,
    "qs:woe_local":818717,
    "qs:woe_ver":"7.10.0",
    "src:geom":"mz",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "src:lbl:centroid":"yerbashapes",
    "wd:wordcount":77,
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633769,
        1108800123,
        102080459,
        85688373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3056708,
        "gp:id":823123,
        "qs:id":455584,
        "qs_pg:id":455584,
        "wd:id":"Q1020906",
        "wk:page":"Vraku\u0148a"
    },
    "wof:country":"SK",
    "wof:geomhash":"e6b32096505202f02b0e95a7ca1450ce",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633769,
            "county_id":102080459,
            "locality_id":1108800123,
            "neighbourhood_id":85901401,
            "region_id":85688373
        }
    ],
    "wof:id":85901401,
    "wof:lang":[
        "unk"
    ],
    "wof:lastmodified":1531932495,
    "wof:name":"Vraku\u0148a",
    "wof:parent_id":1108800123,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-sk",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    17.211235,
    48.148233,
    17.211235,
    48.148233
],
  "geometry": {"coordinates":[17.211235,48.148233],"type":"Point"}
}