{
  "id": 1226076877,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"21.64872,49.41267,21.64872,49.41267",
    "geom:latitude":49.41267,
    "geom:longitude":21.64872,
    "gn:admin1_code":"05",
    "gn:asciiname":"Krajna Porubka",
    "gn:country_code":"SK",
    "gn:dem":418,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":724417,
    "gn:latitude":49.41267,
    "gn:longitude":21.64872,
    "gn:modification_date":"2012-05-06",
    "gn:name":"Krajn\u00e1 Por\u00fabka",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Bratislava",
    "iso:country":"SK",
    "lbl:bbox":"21.62872,49.39267,21.66872,49.43267",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:cat_x_preferred":[
        "Krajn\u00e1 Por\u00fabka"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Krajn\u00e1 Por\u00fabka"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Krajn\u00e1 Por\u00fabka"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Krajn\u00e1 Por\u00fabka"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "V\u00e9gortov\u00e1ny"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Krajn\u00e1 Por\u00fabka"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Krajn\u00e1 Por\u00fabka"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Krajn\u00e1 Por\u00fabka"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Krajn\u00e1 Por\u00fabka"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Krajn\u00e1 Por\u00fabka"
    ],
    "name:rue_x_preferred":[
        "\u041a\u0440\u0430\u0439\u043d\u044f \u041f\u043e\u0440\u0443\u0431\u043a\u0430"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Krajn\u00e1 Por\u00fabka"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Krajn\u00e1 Por\u00fabka"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u041a\u0440\u0430\u0458\u043d\u0430 \u041f\u043e\u0440\u0443\u0431\u043a\u0430"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041a\u0440\u0430\u0439\u043d\u044f \u041f\u043e\u0440\u0443\u0431\u043a\u0430"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Krajn\u00e1 Por\u00fabka"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633769,
        85688347,
        102080623
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":724417,
        "wk:page":"Krajn%C3%A1_Por%C3%BAbka"
    },
    "wof:country":"SK",
    "wof:geomhash":"7942a20bdc15c3e4671d331adca11c10",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633769,
            "county_id":102080623,
            "locality_id":1226076877,
            "region_id":85688347
        }
    ],
    "wof:id":1226076877,
    "wof:lastmodified":1566646066,
    "wof:name":"Krajna Porubka",
    "wof:parent_id":102080623,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-sk",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    21.64872,
    49.41267,
    21.64872,
    49.41267
],
  "geometry": {"coordinates":[21.64872,49.41267],"type":"Point"}
}